淡淡唔洗怕，升係一萬蚊托市咋!!

一萬蚊買到咩

當有五百萬人入市，五百億先升800點，明顯出貨

唔好中計